{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019742",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Barena-Venezia/GM0023072038801/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Trousers Ida - Ivory"
    },
    "text": "ブランドのBarena Veneziaから入荷したFW23 / QW3921BV20商品は柔らかい色で製作されており、ロングパンツで様々なスタイルに活用できます。 このパンツは綿混紡素材で作られていて快適で快適に着用できます。 また、セミワイドフィットで自然に落ち、他の上着とスタイリングできます。 この製品の素材は綿98%とポリウレタン2%で構成されています。 この製品を洗濯するためには手洗いやドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがありますのでご注意ください。 漂白剤を使用したり、水に長時間浸けておかないように注意し、ドライクリーニングの際にはボタンとアクセサリーをアルミホイルで保護しなければなりません。 また、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので自然乾燥した方が良いです。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのような色で作られていますか？",
            "answer": "この製品は柔らかい色で作られています。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このパンツは綿混紡素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "このパンツはセミワイドフィットで自然に落ちます。"
        },
        {
            "question": "この製品を洗濯する方法はありますか？",
            "answer": "はい、この製品は手洗いやドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "この製品を機械洗濯する場合、何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "この製品を機械洗濯する場合、生地が損傷する可能性があるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品を漂白剤や長時間水に浸けることはできますか？",
            "answer": "いいえ、この製品を漂白剤や長時間水に浸けることはできません。"
        },
        {
            "question": "この製品をドライクリーニングする際、何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "この製品をドライクリーニングする際、ボタンとアクセサリーをアルミホイルで保護する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品は水や汗によって色落ちや変色する可能性がありますか？",
            "answer": "はい、この製品は水や汗によって色移り、変色、脱色する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "この製品を乾燥する際、どの方法が良いですか？",
            "answer": "この製品を機械乾燥させると損傷する恐れがあるため、自然乾燥する方が良いです。"
        },
        {
            "question": "この製品の摩擦に注意する必要はありますか？",
            "answer": "はい、この製品の摩擦によりほつれや毛玉が発生する可能性があるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 412
    }
}